真係用緊急法？中央你真係信得過林鄭？

緊急法很有可能同基本法有抵觸，但無所謂只要釋法就可以，但中央你真係信得過林鄭？

緊急法其中一點：修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則；即係可以合法宣布獨立都可以喎，就算林鄭唔敢，之後一個唔覺意搵咗個傻嘅做特首，你真係可以控制到？

係，獨立可能做唔到因為有可能過唔到基本法，你又可以出兵打佢，但係緊急法仲有好嘢可以做喎

緊急法另外一點：代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制。

我得少少錢係銀行我都驚呀，Top 1% 有錢人會唔驚？你中央有咁多錢同公司係香港你會唔驚？你真係咁肯定係可以控制到林鄭同之後所有特首？

如果我有緊急法係手，就算唔同你平起平坐，起碼都可以俾面色你睇啦。

推